拜登再批特朗普疫苗工作不足

美國總統拜登周四訪問馬里蘭州的疫苗實驗室，承認美國將無法在夏季結束前，為所有國民接種武肺疫苗。拜登批評前總統特朗普未有為疫苗做好準備，也沒訂購足夠疫苗，稱自己正在修正問題，呼籲國民繼續保持耐心。拜登同時宣佈，已分別從輝瑞及Moderna增購各1億劑疫苗，目前繼續是在7月底前取得足以讓3億人接種的疫苗數量。連同拜登最新宣佈訂購的2億劑疫苗在內，美國至今已訂購6億劑武肺疫苗。

咸濕完細路買垃圾針拮吓人 鞭吓侵侵又過一日

你同班醫療公司夾埋做鳩侵專登唔講疫苗成功

上位前批侵上位，上左位就做好自己在位工作啦！不過佢唔知做到幾年，賀錦麗應該好快上

訂咗都冇用，廠出到貨先得，不過笨左又打曬飛機

我比你訂多幾億支又點 幾時先全民接種

係喇係喇
賴足四年啦

個陣都未撚有

上年侵出盡奶力批錢做疫苗！登同民主黨又話依樣唔安全，果樣唔安全，進度一拖再拖！仲連同藥廠老闆係侵落選之後先公佈，依家掉返轉話侵工作不足！

有冇人知侵宜家點

上左任都仲可以話上手嘅

登登有冇咩大計呀
上左台幾日就叫人唔好期望確診會急跌
即係冇plan

以前侵都屌奧力架啦

咪即係反侵嘅人做返侵做嘅嘢

拜登都係靠食侵侵人血饅頭嫁啦

On9

拜登本身話夏季先有疫苗

敗登：侵埋下嘅地雷

你咪理 總之拜登做咩都係啱嘅

愛登力真係惡撚過共產黨

冇阿侵迫藥廠做嘢，疫苗到而家都應該未有。佢仲好意思話人工作不足

成件事係奧巴馬屌柒佢先
侵參選最大原因係比力架當眾侮辱